點解冇人會當眾打班狗官？

而家咁嘅時勢
橫掂點做都係死
不如見到班狗官嗰陣盡全力打佢地

打人嘅高一級武力＝開槍

點解樓主唔打？

咁有冇指引